為什麼我又睡不著

好耐無試過可以好好地瞓一覺啦
救下我

起身飲杯咖啡啦巴打

陪我

這樣真的好嗎？

你有酒啦，休想要埋禾

請你飲

酒入愁腸愁更愁呀浮雲兄

想做笑腸

飲完就訓得著 信我

唔好太掛住我

腸笑人不笑

搞唔掂無用

無人掛住你

好啦 咁我自摺

你咪試下